老衲打算投放五百萬研發健康香煙，推行香煙革命

呢隻煙吃撚完之後就算係末期癌症都可以好番